# README #

Essa é a minha plataforma online. Nela, eu desenvolverei enquetes, manterei meu blog, entre outras coisas. Ela é desenvolvida em Django e pode ser utilizada por qualquer pessoa, uma vez que é software livre.

### Pacotes necessários para instação ###

* Disponível em requierements.txt

### Comando para iniciar o servidor web ###

* Disponível em Procfile